# Pipeline Monitor

## 概要

GitLabのサブグループ配下にあるプロジェクトで実行されたパイプラインのステータスを一覧表示します。

各プロジェクトのパイプラインのうち、直近で更新されたパイプラインの情報のみ表示します。

CI/CDパイプラインで実行することを前提としています。


## 実行方法

以下をCI/CDのVariableに設定して、パイプライン実行。
- `TOKEN` ... GitLab API認証で使用するプライベートトークン。
- `GITLAB_GROUP_ID` ... モニタリング対象のサブグループID